[算帳中]中西區區議員何致宏稱涉管有危險藥物遭送往柴灣警署

中西區區議員何致宏在社交專頁表示被捕，他的專頁上載的影片顯示，他在西灣河太安樓對開被幾名軍裝警員反鎖雙手，並帶上警車。

何致宏有份參與民主派立法會選舉初選，排在南區區議員彭卓棋名單第二，彭卓棋接受本台訪問時表示，何致宏在西灣河拉票時被捕，涉嫌管有危險藥物，被送往柴灣警署。

本台已向警方查詢事件，暫未回覆。

哮喘藥

即係哮喘藥定潤喉糖？

或者血壓藥

要醫生處方嘅已經係危險藥物
隨身攜帶冇醫生紙已經有機會俾狗咬呢條
唔知以為運毒
得啖笑

根本on9

哮喘藥都係危險藥物

偉哥都會中招

帶血壓藥都犯法?

念慈痷都會出事

又想老屈偉哥呀？